猜一種大部份香港人日日都會用既，非物理化學性實物

他手持一把弓箭，箭頭射穿那個人的心臟，雙手，最後一支從那人口部貫穿而出，直至箭羽部分。總共二十具屍體並排擺放在山上田中間，眾多女子在田裡呼天搶地，以證仆訊。

非物理非化學性
你係想講生物性地理性經濟性定資訊科技性呀
考完DSE再答你好冇

訃

呵呵 開估 答案係速成輸入法M 到Y字型
一弓人心手口尸廿山女田卜

故事記憶法 巴打插得細力d